英國SRA: 陳文慧並非英國事務律師

英國SRA確認陳文慧並非英國事務律師

(推撚爆佢) 原來呢個紅底法官 係假律師！審區諾軒果個！！！

即係佢既審判係作廢？可以dq

英國佬迫害呀

推爆

PUSH

#ChinaStopHKCapitalism
自由市場已死

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

檢控方誠信出問題 , 單案件 close 得 , 一案唔可以告兩次 , 重審應該都唔得

佢唔係檢控官咩?

推

個口大到

有冇份審其他手足

開心一推

藍絲愉呃拐騙就叻

睇唔到??

《蘋果》
"區諾軒襲警案主控涉虛假陳述 英律師監管局證陳文慧非英國律師"

主控=檢控官不是法官
不過都係開心

建議查所有打壓手足的共狗既專業資格

虛假陳述係藍絲最叻,應該非單一事件